呢條女好正！！！！！

有樣有波有腳

只是一隻高級小小既臭雞.

細B夾硬推到咁，得青頭先會覺得有波

成個濃妝整容樣